白宮泄密頻頻！特朗普致電墨西哥總統談築牆對話流出 共和黨汗顏

根據《華郵》公開的錄音，特朗普在今年1月27日一則通話中，責備涅托公開表達對圍牆的不滿。「你不能跟傳媒這樣說。」特朗普說。

特朗普在去年總統大選時承諾會在美國南方邊境興建圍牆，並指明要讓墨西哥支付相關費用。但這份錄音顯示特朗普承認資金應「從其他渠道而來」，更很有信心地說「錢的問題總能解決」。

「如果你說墨西哥不會支付，那麼我就不再想見你們了，因為我受不了。」

Donald Trump suggested his demand for payment for a border wall with Mexico was merely a political ploy, and told Mexico’s president his refusal to pay should not be mentioned in public.

汗顏點解

The Washington Post 有Full Transcript

有乜問題

到最後會唔會係侵私人出錢起牆

走硬數

擺明籠裡雞作反
太多人唔滿意佢想佢落台
以後仲大把料爆